覺唔覺藍尸專挑學生仔落手

唔該你地學生仔，有咩行動都唔好落單而行，唔好怕醜唔搵人一齊，有事記得要大叫同跑，唔好停低諗。
米成日比藍尸拾先得架。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

【重要】我建議將「藍絲」正名為「赤納粹分子」

學生哥，小朋友請帶哨子，有事吹響哨子制造聲響嚇走籃絲同埋吸引同伴幫手。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你啲字睇到我頂唔順